如果呢一刻你重未訓玩緊台服既入一入嚟

打機打到好嬲
我係打開其他server
而家又低level 又無英 又要比人troll
場場都有人afk 贏又走唔贏又走
可唔可以有返啲正常人做隊友
重要唔知係咪因為weekend 特別多痴線佬
打到就嚟想uninstall

LOL?

又有lol狗喺度叫

買未認證AC啦

不了 要堅持自己慢慢浪費人生

你係咪玩 比嗰ac 嚟

咁夜唔好打喇 聽日先啦

好唔生性咁又開咗場
希望唔好太伏

單排咁撚慘 你冇朋友咩

有1個

美服巴?可以一齊打

搵夠5個 5排咪冇人troll到你

首先要有5個朋友

我真係有好多AC 你係咪要?

我係想同人玩

不如不相見

Add me id:司徒穎嫻排斥我

銀牌仔

我unrank